呢啲時勢其實有冇人玩全倉7200

6.4入 300手 已經賺到笑

無玩7200， 不過有玩tqqq, 見啲人成日話指數etf食價唔抵玩，我認為每個人人係股票市場最緊要搵到一種合識自己嘅工具，有啲人適合短炒就玩期指牛熊，有啲人食大浪玩中長線其實etf不失為一種好嘅工具，起碼被夾個壓力都無咁大有得坐

講得好岩 牛熊真係太大風險 仲有咁多人玩

玩7500 sqqq🥺

買一手牛熊風險好大咩？7200夾得多風險就唔高？

計啱數買你d 7200 7500相等注碼既牛熊好過

打把一野冇哂啦 但就算跌到10000 點 7200仲係有淨
遠牛都冇咁既防禦力

買近牛遇千跌輸少咗喎

即刻入返都有賺

冇可能7200老手未輸過

無話咩工具最好，就返自己搵到錢嘅就係最好嘅工具

why not直接揸下細期？

唔想試爆倉

SQQQ

咁你又話未輸過

唔試咪唔爆

收市入左, 等加餸

反正你都贏，一定唔會爆，驚咩試

同埋...細期夾你3000點都係3萬姐。。可以點爆？7200你唔係買幾千蚊掛